[LoL]英雄聯盟 S10世界賽討論區 (601)

東山

好刺激

cait依家係咪唔會出分箭?明明打團打多人好似幾屈機

#相信東山

Mission 勁左咁多嘅

mission痛撚到

東山一頭五

打得好撚惡

屌你老母PK果下我上去開大都中啦

只要撐到40分鐘後，TL一定贏

條條巴龍都-6食到

ON9 又係重唔到

MCX玩得好好

3條風龍D大真係當普通技咁放

有冇10分鐘冇死過人

mission好勁喎

smite呢?

兩隊打交好似摸手仔咁

唔識end game

無睇pcs
東山勁左咁撚多

屌你PK 差咁撚多.. 佢手震?

屌兩隊都好撚廢

隻ornn企係前面你唔打穿佢點a後面

PK 咩事

PK急到...手震？

見到TL輸又幾爽

gg 2-4

Impact 開大捉走隻熊唔得咩

Pk銅牌仔

pk

Jensen

Ornn有4千幾血

PK 係 GRex 個陣明明係戰神

PK真係

屌你MCX真係運氣隊 每條巴龍都唔係打野smite到

東山勸退

PK

今年冇0-12

比lux 暈左？

MCX好撚廢啊
你老味

Impact盡力了

其實四大賽區包唔包NA

byebye TL

成班都鳩屌 等巴龍再end game都叫妹

魔鬥完全無作用

終於燈死TL

1-11

真係-6到
兩條巴龍都smite唔到

LCS仲敢串PCS

tl心諗屌你老母

ez d技已經冇cd咁濟

PK:我每個大都空 但係我都贏 吹咩

ornn 100% winrate[sosad
今個PO推快D, block撚左呢條友

NA今年16強全軍覆沒

今年PLAYIN組可能小組賽全滅

而家4屬龍邊條價值最高?
仲係火?
地最無用?

Jensen真係好撚廢

屌 琴日PSG輸根本就係意外

輸比TSM不無道理

pcs > na

唔洗0-6啦

Jensen退休啦

東山世界賽group stage首勝

其實年年LMS都係#1負責拎勝場的

bullshit今場

咪on9 第二條好難smite syndra QWE一套打巴龍應該過千血

LCS真係執柒咗佢喇

唔使0-12

NA

卜sir個樣

台仔表示 理得我幾撚廢 有贏啊 吹咩

相信東山

\相信東山 東山加油/ \相信東山 東山加油/ \相信東山 東山加油/

終於可以講相信東山！

NA版食屎狗

LCK 3:0
LEC 2:0
PCS 1:1
LPL 1:2
UOL 0:1
LCS 0:3
暫時各賽區戰績 NA

NA-比較有錢的白癡賽區

tactical 巳經用cait, 但根本冇位冇機會比佢a人

廢鳩卜蛇

TL廢撚到

TL啲bp好落後
上個patch既野黎

PCS>NA

NA係大賽區黎講算尾2喎

凱特琳對A輸EZ

Na

EU同NA點比
NA不嬲得cloud 9世界賽勁

地 如果人地全物攻

MCX咁嘅表現都可以打飛機

tl廢到

地同水先最撚爽

知道點解mcx係pcs冠軍未？
你睇吓psg

Misson真係勁撚到仆街喎

NA 真係打得唔錯，場場都挨到 30 分鐘...

0-18 #超越

Diu呀 我預測投咗TL一票

A組變左G2 SN訓住出線

睇comp啦, 你隊有坦/對面刺客/對面係poke地都有用
Ocean最OP

唔即刻拎到inhib tower就叫妹

下場G2對蘇寧

抵啦TL淨係識妹
3rd seed係有原因

今場MCX已經勁多失誤

eu lpl lck唔排先後
但點睇都係na包尾掛

宜家一定火炮

最無用應該都係雲

琴日由bp開始已經輸咗

cut PCS位 NA 3張票

屌你 打爆對線 遊走 搶野怪 仲要領先中路勁多兵 好撚勁

究竟係TL太廢,定係MCX其實唔廢

隻ornn d大技真係笑死人

老實講唔好太期待Mcx
呢個陣全部係佢地comfort pick嚟
2邊個陣好明顯有差距 剩係睇bp已經知mcx優勢

g2
sn

其實MCX只要硬開就一定嬴

我都係

無c9 na唔洗入到8強

TL慢熱隊
下一場一定爆氣20-0完全比賽

應該有夾過差唔多血量一齊開技秒 重唔到其實正常

今場係幾好

NA GO HOME

尾2???咁最尾係邊個

投唔切點知投到都會投錯

Pk

MAD垃圾=/=EU垃圾

佢今年係進步左, d選手幫佢起朵pcs faker

同埋星朵拉呢d法師型英佢不嬲ok,上次世界賽中路炮娘版本真係撚死佢

PSG 冇左candy廢撚左成個level

印象好似冇見過火龍魂輸過

想笑9 NA姐 咁既表現都可以輸

PK廢撚到

東山咪撚玩炮娘就ok

冇計喎，鬼叫NA上年-6拎左msi 亞軍

gemini今場MVP

凱特琳要防ornn、星朵拉
ez防球女only

屌 TL個陣咪一樣係

Pk兩次撞唔中
仲布喺impact面前敲裝

LCK重返榮耀

啲美國人係咪去哂打fps唔打lol
Na好似一年廢過一年，仲要無乜新血

講真tl做功課ban走東山個三隻main就贏左一半啦

好誇張 佢仲要瘋狂跑線

表現差還差
咁又真係比台仔贏左

Ornn加地龍
應該得汎打得入
出反甲分分鐘殺埋

cait 改左分箭唔計爆頭之後冇人出分箭好耐喇

選秀制度問題(好似係)

Ornn+水龍魂先係屈機

東山都有carry嘅一日真係估唔到
開場個時都係想睇佢點行街

因為candy唔撚打換左個廢tank

mcx咁都多失誤都贏到 tl究竟有幾廢

impact一個人工=machi成隊

mission入psg / kaiwing入machi都應該可以爭下8 強

我屌，呢隻咁都估錯

我仲以為而家防仲無乜用

對線好似係CAIT贏,後面EZ有KARMA幫佢加速先贏返?

有睇LEC最後根本就知MAD垃圾

不過以前出分箭都係為左可以更快有爆頭果下姐

唔係不嬲都咁講?

冇sneaky

想問下點解今年冇咗越南隊
明明以往幾有睇頭
連入圍賽都唔見既

就咁睇呢場東山有得同SM拉鋸

有大清

Uniboy:我轉會受唔受

咪係囉 TL有邊隻唔係comfort pick

呢場MCX中路好撚勁 JG除左smite唔到巴龍之外都幾好 其他人訓喺度贏 不過TL真係好撚廢 MCX空一堆大都繼續妹

自己google啦 唔好咁懶

證明play in A組真係廢

academy 隊8成係老屎忽

其實一開始就係

Ornn 係pk main角

EZ大冇次中咁擠

越南好似唔比出境

TL去到今時今日都係妹吓妹吓
連出名學韓式營運學到一舊屎嘅TSM都明
依種打法過晒時

佢係pcs聯賽都幾carry 冇乜中路夠佢打
係估唔到jensen都比佢撚

當年出道係Fiora main 點知愈玩愈坦

唔係期唔期待問題 係輸9左問題
理得你係咪自信pick

Pk就算啦
佢同大清好似差幾歲only
都差唔多時間跌watt

東山個pool都大既
但其實max 同PSG一樣都剩係識玩後期團戰陣
其他都廢既

冇開戰英
Tl以為自己技術勁 贏線就可以輕鬆贏
結果中上輸

可以出 但唔比返去

巴龍果到邊忽負碌
根本有晒自信唔靠SMITE都食到
無自信食點會55波開巴龍

Jensen:東山真的很強

好似係簽證問題咁上下既野

起碼唔會0-12

俾出 出完冇得返去咁解

屌 NA 咪撚都廢㗎啦

MAD EU 4th seed

一樣啦play in 4隊全部輸曬

tl 啲bp睇落應該已經係上個patch既野黎

東山勁能到...

Fps咪又係歐洲人玩曬

東山上年有今埸既表現 可能已經雙殺左c9

visa問題

即係而家地=水>火>風?

一邊有強開 一邊冇
唔明妹乜鳩

去完支那返唔到屋企 所以唔打

都要ahq放人,唔知佢份約係幾耐,同埋uniboy嚟姐係river要走

river心諗candy哥你返嚟啦

Playin隊 全軍覆沒

pcs台冇聲訪問

MCX : 扮廢藏招都贏到

星朵拉 飛機 沙王

有風龍魂 d大真係鳩開都得

主要係TL睇完PSG以為可以用後期陣屈MCX,但今次MCX打前期陣

cait加lux打lane屌唔穿人就收皮返屋企啦

笑死ptt,勁多po

次次都係咁撚柒 唔知點解

東山同showmaker應該打到55波

Rg同grex個時戰術問題
以前臭嘴v同stitch個時打下為主
咁上一定係坦多嘅

仲要除左LGD每場都係屠

唔理咩陣容
水》all 其他都中規中矩

NA幾時收皮

唔識睇以為佢地比較重視防守
原來防守都唔係好掂

FLY2老鬼(聖拖人+野龜)+2個EU+1個唔撚識已經第2種子
TL(2EU+2個泡菜)<-全部老鬼+1個新人
TSM就3老鬼2個新人
呢個賽區D老鬼咁撚多就知廢

咪撚再話唔係jg smite就叫好彩得唔得
成隊人係龍位 vs 對面成隊係出面 梗係趁佢高過smite血量一下集中輸出秒左佢 你睇卜sir同lux大 反應都反應唔撚切 咁都可以屈人廢
同lv搶smite先叫on9 兩次都擺明穩食 唔係JG食就叫廢

fps 咪又係歐洲隊玩晒

幾個showmaker等於一個東山

今次會唔會估錯哂

一開始卡瑪17分鐘先有眼石...

嚇死我

笑到頂唔順

呢到又多左一堆mcx 忽然

垃圾NA

贏咁多仲比對面JG落到黎已經係問題

拎ornn有地龍, 隨時300物防魔防都有機, 坦百9幾年
同埋拎到soul個陣, bonus既防夠抵消番對面一件物穿, 仲未計送比你個%血盾仔
但比起ocean呢條真係唔OP

showmaker用annie,卡特呢D英打東山meta英或者有機會既

唔係,係美國人唔打機csgo,dota2,lol NA都一樣咁廢

呢到堆na fanboy點算

the gap is closing

過多日又要講caps真的很強

傷化轉化率89.9%
唔好笑大人個口啦喂

疫情問題唔打，visa係psg嘅事，支那唔俾韓仔喺台灣搞visa，逼住返韓國搞，隔離再隔離

今日有dwg jdg
點都執到200藍粉嘅

卡特係showmaker main英嚟

東山>>>>>>>>>>knight=showmaker>=chovy>>>>>>>>>>>>tank

真

showmaker=LCK東山

韓妹正啲

gemini隻nidalee根本玩得唔好
tl冇做功課係度Ban

又黎多次無gap close出ori
唔吸取教訓

風龍屈地型 順風嗰陣可以用支援壓到對面野區仆街 不過好似唔關四龍事

好明顯係TL最後的憐憫啦
費事你兩隊0-12
依家1-11咪幾好

無睇，以為佢地cs好撚勁

CoreJJ視野上玩得好過Koala好多 只係卜sir同Jensen唔爭氣 一個成場隱形 一個條線輸好多

打到四強
諗吓好啦

做咩要j呢d次貨老女人

風龍本身個能力幾勁
但龍魂偏弱 我覺得幾合理

4風龍好似阿福快打咁

4強
咁大諗頭

冇睇過sn 有咩要注意

未打前已經講mcx個陣去到25分鐘無經濟差距唔知要點輸
bp嬴咁多本來輸先係問題

過晒氣

佢成名角應該係camille 同kled

睇經濟啦唉唔再曬口水 你地鐘意咁樣睇比賽

見到班銅牌仔真係炆
剩係識focus on JG 重唔重擊到
重唔到就係廢柴咁款
重擊到先叫低層次,因為兩邊都有重擊,就真係睇臨尾果下兩邊邊個好彩重到
而家藍隊就係擺到明話你知默契好到唔洗靠SMITE都食硬
高層次好多

開巴龍龍位兩次都唔落紅眼限制搶龍視野...
呢樣講唔通

幾年前仲話正

On9 boxah放龍放蟹 一次係頂上路一次係dive下路一個殺都拎唔到

講真cait呢隻英對住人哋強開陣真係好難A
招E又delay
QR又唔算痛嘅poke W好睇情況
係呢個版平A人都唔算痛 比起ashe EZ jhin呢啲真係差好遠

sofm幾勁

應該唔係 台服第一+RG嗰陣呢兩隻應該未出

留意我蟲蟲發揮就得

G2考牌戰

NA esport最勁係marketing同埋promotion
其他都
反而LEC做得好好
由選秀制度到會場都好好

有一次機會，GRAVES空大

CLS 你lead緊梗係穩方法play safe上去趕走對面jg啦 仲要graves高lv過隻熊 明明自己優勢點解要賭 就算係91開 真係比人10%重擊到輸番轉頭 就真係on9 更何況呢個case 對面球女加graves一齊搶 真係可以係MCX 64或者55波

叉燒神之bp

gemini訪問話目標係4強

個差距大到邊個插眼邊個死 到底明唔明

g2打sn就幾好睇啦

na真係好撚垃圾

原來而家50/50重到先叫技術
以前明明係賭博 運氣

屌JEESUN真係好gfable

總之實打爆G2

個個選手都係公務員心態,坐一日呃下錢咁個賽區點會勁

之前唔知邊個爆料na團練大家bp完就quit game當練左 真係笑料嚟

唔關經唔經濟事 佢落到黎嗰下已經係有機會
就算有努努chogath都一樣有機會比人偷 唔會有一個陣係100%食到

lec宜家production屌打

有統計
係 地=水>火>風
地: 無條件得益
水: 續戰
火:傷害

RG最勁唔係樹人+cait+球女體系咩
pk一定係坦,之後龜到後期小V出黎發揮
S7果陣係佢地最岩meta既時候但比人ban球女+上路無坦就輸9成

希然屌打

佢哋輔助叫刀劍神域，係睇頭之一

前兩年果年做訪問既鬼妹好撚正 又係戴眼鏡 好想射落佢塊面到

PCS台 jeesun訪問正到好得意

兩隊0-12 數學家

蛇蛇我細細個就聽過佢個名

個陣無坦無強開角,隻球女係R範圍之內已經比人圍死
55波開龍 係焗開戰>食龍

一隻東山都打撚死你隊TL
柒唔柒D阿
仲未計人工

最出名係CLG係外卡以外最爛同埋support分推

LCS個計分介面樣衰到 睇咗好耐都未習慣佢啲殺人塔數點睇

當年俾人吹奏到世一support

妄想PSG贏到JDG

Perkz會唔會連對SN都爆

MCX A組首名(即場)

邊個

一陣caps 打穿angel 條線啦

蛇蛇既開戰support同埋vision係幾好
保排同埋人品另計

今日條裙

問題就係佢地無諗過開戰

嗰一下最阻到對面落嚟得星朵拉 你確定要將去幫手爆發秒龍嘅輸出手調去可能空EQ打葛雷夫嗎?

後生 講英文好得意 青春無敵

岩你都係收皮先

同埋如果你呢個假設既前設係就算巴龍比對面拎左都唔一定輸 咁點解一定要夾硬rush 你可以逼戰唔食到底掛 一路清走對面巴龍視野 直到對面要盲探然後捉人 唔係基本玩法？

bp當團練咁撚搞笑

實爆

唔通TL世界賽練角咩?

好似枱布

TL 啲技術同戰略唔差
係執行嗰陣唔夠smooth
Broxah去下路嗰波唔好咁多猶豫其實可以殺晒

隊內三個韓仔
跟返韓式營運都好正常

ashe打呢個陣都唔掂
TL個陣要嬴就係要炮叔前期屌打對面
TL下路有線權broxah都可以比乃哥控龍控預視者

支那人就算啦

perks舊年都玩得唔差啦

cls jeesun世一

G2都係睇caps今日係claps定craps

mcx嗰陣都算啱風龍

一個字咪總結左

廢囉on9

佢今季真係唔掂 (雖然明白佢心情受到屋企人影響

電狼

政治打壓？

caps算穩定啦 係睇perkz會唔會爆

幾年前唔係一路都係sjokz咩

仲記得佢話clg

xayak or lose lane

叉燒一輸會唔會又講我們就是比較爛的隊伍/賽區

唔記個咩名 又係高高地架 好似係喺NA果邊黎？ 講野粗聲啲 搵唔番佢IG

其實暫時都無咩ALL IN前期既角
最前期都係隻黑鬼姐，但都係保留左一定打團能力

仲有成堆都係來自EU既選手

係咩

好耐冇睇過叉燒BP

真係鳩講 頭先就屈鳩人55波都食 依家就lead緊可以趕走jg再食 不如叫佢地殺哂5個人再食啦 經濟羸得一兩k又變左有優勢
快快手rush完食完都有得屌唔食可能又比人屌妹下妹下

個BP前期屌唔穿人中期開始只能等對面失誤
點打

FW VS OG既BP

佢攞新人王果年剩係記得佢拎ornn成日單殺

叉燒BP係cvmax bp啲fd

btw岩岩一路睇ls講mcx draft贏好多都以為佢9up 點知佢又真係岩 隻graves first pick真係無撚用

今年幾歲？

咁都叫靚清重口味到

有人訪問叉燒 問佢有咩同sn fans講
佢話乜sn有fans? 我地冇fans

一陣攞隻星朵拉 血鬼 斯溫出嚟

19

Pk唔係出道玩J4咩

S8先有ornn wo清

有ornn唔開大zone TL走?
最後一波大龍真係55波，贏咁多比TL食條巴龍可能分分鐘end 唔到game

而家csgo hltv ranking 第一EG係NA隊黎 贏過好多大賽 邊到廢查下都懶

係啊好似春季時候既事,係咪c9爆料定咩,話na隊好唔認真

大家bp完睇下你呢隊野鍾意用咩陣,鍾意first pick邊d英拎完情報就算

懷疑佢地連syndra一套技多過1000傷都唔知 係到盲屌咁都smite唔到

派紙巾

條友淨係識馬後炮

前幾日呢條好gfable

見到G2班撚樣係咁笑就知今場豬了

當兩邊滿裝,隻鄂爾同cait隻揪
cait都未必得得死隻野
而家鄂爾仲要裝領先好多
成隊又無坦,AD邊有輸出空間
睇個陣都知輸嬴
低端唔鍾意玩坦,因為覺得無傷害好妹
但有無諗過一隊5隻角色,你出坦可以抵消好多技能,爭取好多機會
對家玩果D簿皮角色,前期唔係屌打,後期輸硬

個名本身都柒到喊上真人

上年屈Kaisa Xayah

captainflowers個樣係咪一路都咁殘 我印象中佢都ok架

黐線，其他回覆全部吹奉支那

grabbz 都係cvmax bp 朋友仔

點解PTT 睇唔到回覆既?

好似上兩屆都有聽過NA BP完唔打

唔掂，是旦一條港女都屌打

你係咪弱智 55波係講重擊55波啊 是9但啦 你呢d傻閪一撚定就係平時打rank係咪都亂9 rush巴龍然之後throw既on9仔

贏呀

Cls 卜卜脆

NA是最爛的賽區

有無諗過最後一波紅隊根本無視野....邊到55波
你睇下隻LUX開大睇巴龍血量

MCX隻SUP係KARMA點阻對面落嚟搶
好喇 你話ORNN開大阻 咁對面一樣可以交閃落去搶

估左G2贏 唔該比我中一場

sjokz轉左做FREELANCE可能年紀大開始換新人

G2春夏季既BO1成績都好差,有少少驚G2會出事

睇重播睇下兩邊經濟啦咁樣都叫lead

係我搞亂左

成個S10既BP畫面真係好核突
以前放左右咪幾好

好似唔係 好記得RG啱啱上嚟有一場PK fiora hyper carry屌打AHQ

個台仔賽評冇做功課
葛雷夫係首富Main黎

銅牌仔觀戰話55波

兩ROUND巴龍根本紅隊都無視野
SMITE條撚毛咩

係

TL好明顯係睇少MCX先拎呢啲陣
諗住當之前打外卡咁
正常都知pcs剩係識用中後期打團英去嬴
無論係psg定mcx嬴既方式都係一樣
揀中後期打團英 只要前期唔好出事輸太多
中期就靠一波團逆轉
好彩既撞到好似broxah咁on9既前期反而仲有優勢

open 加文？

Ovilee？

你係咪未睇過LCK LPL LEC top隊點處理巴龍
你咁講球女一套都成千傷啦。MCX贏咁多點會打唔鳩對面???

咪係 根本唔係吹奏MCX 係笑鳩NA

ovilee may?

Mikyx終於剃左鬚
呢排睇g2 youtube啲片睇佢啲鬚長到

CAPS TF

caps tf

越南最後希望sofm

jeesun唔係95年咩

睇到呢到一堆支那術語都知啦

應該唔會咁早就出事掛

世界賽 玩黎玩去都係果幾隻角色
場場都鬥妹,打到最後靠陣型靠資源睇一下邊一邊捱唔住慢性死亡
悶過西

仆街了 jankos grave

96

Totally agree with you

年年都係咁架啦

係呀 屌！ 我淨係記得O字頭 佢果陣戴果啲大眼鏡好撚正

場場都GRAVE 屌

點解英文台無訪問睇

係
所以我冇睇

首富 lee

今年世界賽都幾悶
等睇最強聯盟算

sofm leesin

C9自己都其身不正
Scrims練埋啲鳩英玩野
玩到 正賽輸撚埋

SOFM係咪要屌打Jankos

屌你都話睇經濟 同埋講左好耐一睇就知卜sir柒下柒下 rush巴龍完全冇問題 我睇開既lec lpl lck咪就係整好哂視野羸5/6k 但都成撚日比人偷巴龍囉

支那

Renekton lee sin ls好快中風

得韓仔同PCs台有

G2 啲pick 咁正路好唔慣

sn個陣好sinful

好似EU比賽都係用依種

又印象流 前四場明明一面倒
勁撚快打完 又變撚咗妹

真係殘咗樣衰咗
以前唔係咁

抵撚佢riot畀美國佬查

世界盃 踢黎踢去都係每隊11人
場場都傳黎傳去,傳到最後就射波睇一下邊隊個龍守唔住就輸
悶過西

點解叫首富

NA既風氣好撚hea
LCS/LPL就太痴線
反而LEC唔算最chur但係好有創意

算9數啦 呢d講黎無意思 反正都係結果論 而家重到贏左咪無事 如果真係重輸左 肯定比人屌到pk

perkz 一玩ez

baby faker

啱啱搵番佢IG 佢著果啲TL short-t & hoodie 個設計幾靚下

韓仔都無大使館係台灣 好似係

又悶又冇氣氛又冇黑馬又冇SKT
中國搞到7下7下咁
下次比日本搞啦

faker= old caps

我都覺得LEC係最好賽區
LPL LCK真係練到死

母公司係騰訊唔咁搞先奇啦下話

攞足球比,你係咪戇尻
隊隊踢法風格都唔一樣
仲有唔係11人,而家換人都有5個位啦
唔識出黎尻UP,屌你老母

專心睇完先返嚟

無觀眾真係差D

server問題定係咩點解歐洲人特別tryhard

上路前期無爆G2就贏

重點係今年無觀眾
搞到現場好無氣氛

LCK呢個主持都唔錯

所以DWG同TL打法風格一樣?

Jankos Grave感覺G一半

攞LOL比,你係咪戇尻
隊隊打法風格都唔一樣
仲有唔係5人,而家換人都有2個位啦
唔識出黎尻UP,屌你老母

今年夾硬加左好多中國元素落隻GAME度
你話騰訊冇落ORDER真係唔撚信
連G2件衫都有條龍

而家咪又係隊隊打法唔同PCS妹到打後期 LCK營運 LPL LEC小團營運 LCS綜藝

agree 未見過佢贏

ranking高就勁?NA拎左幾多個major

TSM好勤力的
不過打極都咁廢

嫌悶咪唔好睇
又要睇又要屌 做乜春

有觀眾咪又係淨係吹lpl隊
其他隊贏就變圖書館

世界賽咪又係隊隊打法唔同
你都係唔識唔好出黎尻噏啦 dllm

條女好樣衰,你自己食飽佢

次次都一早去camp 最後

證明自己幾咁與別不同

越南仔加油

G2個陣幾靚,應該贏啦

唔20分鐘完game = 妹
有1 2分鐘唔打交 = 妹
有優勢 唔強開完game = 妹

係 冇咗SKT真係好冇含金量

G2件衫好撚核突

EU加油

有優勢開巴龍=On9

S1,2,4,8係最無含金量果幾年

見到隻李星就知大陸仔又要哭

見到巴德就知輸撚硬

NA係咪寧願直播都唔想打比賽EU就唔係個個英文咁好

jankos唔識玩grave

SN有冇簡介?

FPX: am I a joke to you

唔關skt狗事啦
支那搞的確唔夠氣氛

Riots 識做就應該保底畀SKT一張門票

加強版閃電狼

S4叫無含金量

好難怪咁撚多人吹奏LPL 由頭打交打到落尾就叫精彩好睇同勁 用番自己打rank心態睇比賽 唔會理BP decision making

Ning challenge

PERKZ係咪真係真正既天才選手
轉左AD都仲可以穩到咁耐繼續殺入世界賽
歷史上真係得佢一個

但你都仲要狙擊佢哋

G2個陣根本抄LGD最常見嘅陣

無SKT嘛

選手升級版嘅fw 中期啲call一樣咁on9

s9 skt唔係完全體
唔計

唔關咩英事係d隊打得柒姐
dwg vs jdg不知幾好睇

刀劍神域分推

法國NA係0-3

Decision making打架行先，營運就係為左打

baby faker 對越南faker

S4 明顯係SSW嘅實力超晒班
輾壓所有隊
我諗都係史上最勁嘅隊 skt3屆都冇咁勁

Sn應該前期又亂打
Sofm真係好自信
呢個meta李星容錯率低到on9
前期壓制力已經麻麻 後期更唔洗講

真果個幾時出場?

NA本身player base其實好細
少過EU KR CN好多

以前d world拆隻眼觀眾都鳩叫

暫時來講，睇seed就可以估到賽果

Tsm

其實支那四隊最鐘意係sn
只要唔拎冠就想佢贏

歐美最好氣氛

wunder上路優勢

Cap 好勁

點都想eu贏多過支那

首富又買左外圍

TSM係我心目中永遠都係贏嘅一方

Jankos真係老了

大球場睇開波

G2

逆命比人推到咁仲去偷4鬼

jankos做乜

jankos唔可以玩野核

jankos買左外圍

引鳩你仲去

jankos 好波
咁都夠膽入野

Why
全華班？

H2K 個期最勁

送頭

jankos

入人野咩勇氣來

Jankos

sn全華班？

首富送閃 jankos 還命

睇嚟又中
SN win

sofm越南人

鐘意首富果種痴痴線佬打法
成隊又冇咩黑點

你岩

啲大陸仔唔係最鍾意J全華班咩

越南是中國的

G2食左屎?

boston major囉 C9
NA REGION贏過大把t1國際賽
而家有3 隊NA top 10都話廢?

caps係咪開大翻線

18年個屆J RNG J到 結果

東山>caps

jankos隻grave姐

wunder 勁D定bwipo勁D?

Craps

why not both

caps:東山真的很強

G2 bo5先會上力啦
估咗SN 首名出

SN隻中幾勁
唔係佢蛇蛇死左了

wunder best west top

一屆衰過一屆

隻長腿叔叔

首富越南人黎

一邊就衝去俾人夾送首殺 一邊就帶人入野

對線bwipo
Champ pool 打團 支援就wunder

個BP勁唔G2 style唔知想點 係咪覺得自己羸硬試陣

唔俾carry wunder同caps

Maple

冇crowd鬼有氣氛咩, 多謝中共囉

perkz肥了

支那雞真係留返俾佢地算

咁好多表情好搞笑果條友係W定B?

天才選手

越南仔真係OK咁都換到隻

GG

SN柒到

SN？

永遠都唔知佢出左幾多力

perkz肥到

bwipo

wunder熊打鱷魚打到咁撚樣

有垃圾蛇不了

唔係soaz咩

g2係咪終於訓醒？

呢個meta拎李星
我預測左g2贏

除左狗熊sett人馬慎酒桶 jankos應該無英玩得勁

拉拉拉拉拉

bwipo加入fnc吧

soaz去咗na啦好似

Wunder

瞓着都贏啦

soaz係走佬王 bwipo先係表情王

Bwipo係表情撚
Soaz係TP走佬撚

豬女

對ASIA咪勁囉,我就覺得EU同CIS勁過NA啦

perkz係咁roam都冇輸cs
勁到

ez永遠都可以陰啲陰啲執頭然後carry全場

Lpl今年都幾弱下

caps個大

依個meta玩豬女會比人係自己野區養豬

LEC FINAL咁樣打比食屎狗壓100兵

又free dragon

咪燈

水龍一定要搶了

NA 今年都幾弱下

熊 冰拳黑切 識玩

野核meta

今年?

唔係好明點解兩隻都放哂

Prekz 打撚到以為打中路咁但又唔輸cs自好野

屌 李星Q2強迫症

咁中路係難打過下路嘅

On9 sofm

sofm

做乜鳩

Sofm痴撚線 咁都敢q2

sofm真係cls

痴撚線

又有錢上車

但又成功拎到個塔 屌

越南faker

my mind is telling me no

q2入塔ez

SOFM

換中塔你地識條鐵

SOFM咁樣換中路塔其實都抵玩

lpl竟然要引入越南仔

首富真係好顛

屌

人人笑佢太瘋顛

tf中路冇人出魔防鞋

MMD式棄養
好撚慘

G2比人智商壓制好唔慣

諗緊TSM最後捧杯，但現場冇觀眾
一定好尷尬

caps隻TF麻麻

隻EZ

sofm基本上係唯一後期仲有用既李星

Tp完個個後退係咪以為對面tp

perkz d技

Jankos炮叔農輸李星

On9 bard hitbox

lol有咩勁JG

唔知點解我覺得係machi同埋蘇寧出線

比LS屌左咁耐之後啲中路終於唔係個個係到第二件出黑魔禁書

咁都拎到

wtf

cap

隻ASHE唔帶淨化

出年：空月

perkz

Perkz個位銅撚到

Perkz暴斃

perkz咁樣俾人拉

PERKZ啲反應慢到

sn仲膠 龍俾TF食左

咁都偷到龍

李星重擊左英雄

咁都偷到

On9掛住隻graves比tf執雞

G2差D出事

笑死

perkz唔掂喎

要不是caps

銅位唔緊要最柒係又唔識閃

李星重左隻ez 屌

出左事好耐

perkz真係唔撚掂

clearlove

落地紅卡

Jankos Perkz無撚用

又要Caps carry

hltv個ranking係用國際lan比賽排名計出黎既客觀指標
唔係個人觀感黎
有巴西 澳洲隊都係base係NA因為個region較competitive

覺得可以但唔好講出嚟

打紅眼

抽中黃牌殺埋啦

會唔會最後machi 小組第一出線

perkz D狀態好撚差

開得巴

PERKZ ????????

大完紅牌

收皮

比我賺下晶球

Perkz

G2派膠

垃圾pcs準備1-11

perkz今場食左屎?
廢到

唔rush巴龍趕走人 下場咪咁囉

perkz做乜撚 free baron

perkz廢到

鬥throw

今場好睇

死老豆 體諒下

Perkz笑死人咩

Perkz 打緊物柒

Perk以為自己打緊solo q?

兩隊狀態都幾差吓

唔好講啦

G2柒夠未呀

Perkz 廢到
不過G2親生仔大撚曬

miky god

嘩屌perkz公子獻頭

蛇蛇e個拉

Ward

A組真係綜藝組

兩隊都廢廢地

G2好呃機打...

EZ打到好似soloq對位贏人一件大裝咁追

明明e返去食龍冇野

好心開ASHE啦 又冇淨化 SUP又冇出米魔

Sn不嬲都係咁打 中期無啦啦送幾波
後期又打返

諗多左

MCX可能有機

呢隊G2如果柒到次名出線打首名出線嘅DWG都係咁先

PERKZ 廢撚到

75蚊換500蚊
good deal great deal fantastic deal

下年再call多個中路

睇吓caps仲教唔教到仔

上年走線走到入final

g2好似歷史以嚟冇次首名出線

MCX咁多fail，注定冇可能8強

比caps玩翻操作英算啦

kaisa xayah abuser

Sofm

sofm勁撚到

越南faker 真係勁

Sofm世界級

首富好撚勁

sofm救世

其實mikyx都算carry 睇perkz生唔生性

Sofm真係痴線

嘩個sofm好撚勁

sofm打曬

Bin同sofm

李星

隻鱷魚同隻Lee

條蛇好雷

基佬蛇柒夠未

痴撚線 perkz d 技全撚部都唔中

Sofm勁撚到

首富痴線

caps mikyx表示隊友好撚廢

嘩好耐冇見過有用既lee

jg diff

Sofm 李星

隻李星係勁定係負鳩剝
咁都唔死

SOFM救世界

隻lee

個踢

兵長定首富勁啲

perkz可摸以生性啲

攞完兩個頭送返三個

隻sup係咪mmd上身

JG GAP

越南faker 勁到仆街

惡魚暈中左ez ez先冇得閃走

一早話咗Jankos Perkz垃撚圾

笑撚死 咁撚串 連支那#3都唔夠打

其實鱷魚幾波團都打得好好

越南仔D打野咁撚勁既喂

越南李星果然係高汁

人哋死老豆

越戰

越南仔勁

LPL打交真係好撚勁

首富啦

E個bin都幾勁

蛇蛇今日係咁鈎中牆

cls sofm呢個手速

無視meta暫時剩係得佢一隻李星係有用

叢林戰有buff

幾波都坦到底再拉返走

G2 想點
俾TL/MACHI偷到就隨時出唔到線

睇錯左,我係指隻鱷魚

G2勁在throw 到咁都冇咩輸錢輸線

做戲咋

首富李星成名

淨係得一波中perkz
帶神聖守護算啦

俾返caps攞carry 俾jankos攞功能英咪算

呢個meta真係得sofm玩得掂leesin

個越南仔仲要係老人黎

前面嗰隊慳返先

perkz生性啲啦

對比番狼行果隻

caps遲早出疊書一打五

Jankos打越南jg打到有ptsd

攞到兩個頭都要feed gg ez

睇黎g2要放baron換人地inhib, 跟住搏side lanes分堆贏先有機會

想睇花生仔

SN啲人好俾面 一個解CC嘅野都冇

mikyx真係好carry

是咪李星真人操控緊緊首富

咪搞笑啦，睇karsa好過

花生個隻無撚用架

年年都呃機打

李星咁出裝都好似咁好打

真米鍋qss 冇人諗住出

今年啲選手好似唔識笑咁
連大ching都冇笑容
究竟咩事

mikyx同caps舉到

痴線狼到

Mikyx好carry

sofm好鐘意企係度一兩秒, 正

瘋狂打交 好正

冇了G TU

一講完ASHE 終於出

世界賽最廢graves

perkz閃黎有鳩用咩

jankos同perkz超重啦

今日好睇好多
暫時

perkz閃乜

睇佢打好正勁自信

GG Jankos Perkz GAP

睇黎我又投錯一場
黃豆都無粒

jankos會唔會死雙位數

瘋狂BM

閃q

呢下G2打得幾好不過星朵TP無計

perkz本身就2線料,咁大期望做咩

perkz同jankos真係唔撚掂

係咪準備要3LCK 3LPL 8強了

jankos太重舉唔起

今年中完都係得d垃圾
下下出藍粉

jankos 1000傷 唔好再pick carry俾佢好冇

下 咁都廢

呢埸唔係caps完撚左好耐啦

垃圾蛇點死

隻星朵拉滿血出返黎

都唔明 以為係未買到ad所以搵個中路替住工先
替替下打左幾年都唔正正經經買返隻ad

perkz死好命

G2團戰開始返黎

SOFM成隻癲狗咁

uma jan

CAPS個虛弱做咩唔用？

Hp歸0

Perkz無啦啦汁到2個頭

水龍好難搞

上年幾勁wo，不過champ pool細
隻xayah勁到

CAPS個金牌定個目標差撚到

Jankos 咪玩Grave啦

照屌打lec仲換ad
換走靈魂人物perkz?

當左AP咁玩 成日上去秒人

明明ez嘅玩法同中路法師差唔多 都唔明點解佢玩得咁差

其實今場係mikyx玩得好
Caps都好普通

唔識玩野核
點解唔簡返自己識玩果啲

今年LPL啲SUP好似得TES個隻勁啲
LVMAO玩特定英雄先發揮到效果

中咗粒晶球喎

g2贏咗比mikyx攞mvp啦

呢隊G2應該八強或者四強就會比人0:3

G2今場都幾難反cup

天使唔大

CAPS金牌目標選好D都嬴..差到

替咩工佢自己揀轉位再搵caps

WUNDER咁樣衝埋去5個打爆舊野

jankos今場完全冇用

喺LEC廢咗成季 重講緊上年worlds

Lck d sup好j好多

俾隻sett咪算

點廢都係第一種子

capsd裝唔分推好蝕

Perkz下季收皮啦

好有狼味

想知隻李星幾時先會死

隔離14日人都癲

屌，我三個ac零晶球
上年好好多，garena狗撚到

sofm呢啲就真係bm啦

Yuyanjia唔夠lvmao勁

越南仔成隻癲狗咁

一分推對面就食baron

痴線

睇G2狂Disengage刺激到

mikyx打出身價

cls mikyx

Mikyx會唔會太勁

痴撚線團戰

G2勁到

佢勁撚到

cls

g2真係靠mikyx

隻艾希rj r撚到仆街

成日企係到唔郁好撚盞鬼

狼味

勁撚到.. 個拉打..
MIKYX唔玩野個陣真係好撚勁..

有水龍都輸

perkz等人carry咪幾好

G2呢波拉打

g2

mikyx 一定mvp

LPL打乜9 岩岩紅位明明可以開

屌你 天使廢撚到

海龍魂真心屈
個leesin鳩飛都長期滿血

玩出禍, 好撚抵死

sn個陣配水龍魂坦撚到

個容錯率勁高

mikyx招大好癲

G2
終於估到

mikyx CAPS CARRY

SN啲團戰廢到

隻bard

Mikyx cls

下去啦支那

咁都唔食埋巴龍先走

狼味出哂黎
妹妹妹輸左

g2呢個團勁撚到

遮撚住個隊標你話係閃電狼我都信

狀態差到咁輸埋水龍G2都仲可以咬住

bard招大勁到

Lalala G2

mikyx真係世界級

G2個團會唔會打得太靚

Ashe 會唔會太慘？細力到
完全打唔入隻熊

sn開晒鎖血都贏到

Angel

尼波拉打勁到

SN得Sofm最勁，angel同ad一般

G2教練果樣好頹

原諒perkz了

Mikyx真係cls 真係奇幻旅程

拉扯咗成年先打完仲要係有水龍魂嗰邊打輸我睇咗啲乜嘢

Sn好鐘意輸呢啲位
跟住無啦啦後面又贏返一波團

啲disengage同reengage好癲

G2竟然同SEED3打到55波

成個陣得syndra有傷

好彩佢忍到嗰位先放

閃電狼buff 4龍輸game

隻星朵拉可唔可以比少少用

果然有SWORDART=後期弱智 做得好!

10K

G2呃機打..！

抵啦 隻ASHE唔帶淨化 俾人CC死

成萬傷

贏咁多都可以輸
SN真係弱智

Angel 廢撚到次次都畀人pick 到

10,477

打左咁鳩耐得312傷?

唔怪perkz了

cls 1個fight 10k dam

拎水龍魂都輸

好撚好睇

幾時拎埋baron?

藍牌我屌你老母

157視野分

Caps

ez過萬輸出

咁都贏到

wtf g2雙龍都輸

最後大龍拿唔到4buff都無用

caps

Sn急了

藍牌

藍牌撻面

CAPS隻TF係咪冇金卡

拎遠古龍 打輸

痴撚線團

g2又做乜鳩

G2...

嘩屌

有遠古都輸, SN 控血..

Angel呢下暈

呢波點睇

EU

遠古一邊扣水龍魂一邊回

sn一定贏啦
咁都守得住仲有咩難到佢地

海龍魂屈機

Ace

頭先無左星朵拉

屎詩戰役

Angel好撚鬼
神又係佢，鬼又係佢

Angel嗰下E痴撚線

直接完場

World top 5 sup
Mikyx
唔講得
LvMao
Life
Beryl

金牌無用 有QSS
佢想blue card高ap ratio 1 shot ashe

原諒CPAS了

呢版係咪唔流行中路伊端莉亞
有冇得睇CAPS再用

不要g不要g 還沒玩夠

g2 cls

我反轉 你個反轉

CLS
呢場同上年SKT RNG有得比

好彩 李星幾勁都補唔到機體太廢後期

gg

SN

PERKZ好波

有tp g2贏了

Caps勁到

EUBD

cap troll 完 自己又carry 返

咁撚貪
抵啦